[五毛出沒注意] 沙田有犬隻愛護運動 數萬人集會

沙田有人支持警犬執法喎
人多勢眾反映全港市民意願

推

今日佢哋又出動喇